工程助理同學徒邊個好

小弟啱啱讀完HD civil
有兩個offer想聽下師兄意見
thanks

有HD做咩學陡

一係AE
一係AF
一係WS
點都唔會返轉頭做TA